一人一信救義士，得唔得？

老老豆豆，如果每人都一人一封手寫求情信，有冇用？

我唔想前線義士為左爭取大家應份既利益而付出沉重代價，如果佢地有事，我會食唔安，訓唔落。自問死又唔敢，衝又唔會，只係每次遊行集會會出黎，希望可以力所能及，做得幾多得幾多。

但係我唔太熟悉呢類型既事，有冇專人解答？

Push